奠 已 做 用 斧 頭 把 烈 士 砍 死

屌你老母柒婆林鄭！